花木蘭disney+美金$29.99滯銷

花木蘭disney+自9月4號美國disney+首播後幾天反應不佳，
分祈係自3月起延期後反正想看觀眾都等了幾個月唔介意等到12月免費睇
另一樣緊係bt啦！該片首播後1個鐘各大盜版網已發放晒該片torrent

迪迪尼係今次花木蘭disney+美金$29.99滯銷下，本身諗住來緊
marvel黑寡婦會相同形式係美國首播，經花木蘭失敗迪迪尼或會抽起
黑寡婦再延期上映
花木蘭係世界其他地區戲院上映，現時暫有$5.9 million美金票房